美欺算唔錯

佢可以帶住美沙同阿甲仔
試過領先法國2:1
C朗都做唔到

皇 巴 雙雄合壁都豬了

樓主去左邊